［對聯］貴人出門招豐乳

求下聯

賤雞上床露乾鮑

貧僧入境派福音

窮撚龜縮撚小鳥

唔對

樓豬入西屌臭閪

港女上床晒平板

賤人入冊獻肥臀

賤婦下海賣大包

一夜夫妻百二蚊

乞丐餐風乏良居

呢個個結構最嚴謹

窮L叫雞唔怕瘀

失禮失禮

樓主開po求下聯

差在乾鮑冇食到字
上聯有

樓主冇圖招滿爹

卑人入宮割陽具

柒頭叫雞被彈鐘

汝家池塘多鮫魚

露鮑魚會唔會好d 壓埋韻

豐 對 乾 adj
鮑 對 乳 noun

其實唔係唔好
但好似差咁啲

同佳逃獄犯眾憎